（會計入）贊唔贊成開支票仲要攞收據個D全部都應該打靶仆街死

人地幾十萬票都未出聲， 你個2萬銀你要我開收據。你老母我放件貨俾你我都未驚你走數啦， 你驚我收左你錢唔認呀。 要銀行過數架懵撚。

要報稅有單啦豬標。

低層思想
愈做得少愈好
反正奶野都唔洗上身

高層思想， 越on 9， 越無效益既越鍾意做